金鐘響起歸家的訊號

金鐘響起歸家的訊號 手足肯後退
狗隊會更唏噓

屋企要人啊！

有冇人係現在
唔該幫手叫人返屋企